當美國取消香港獨立關稅時，各港商買美國貨請向邱局長攞返差價

邱局長話獨立關稅係基本法俾我哋，到時美帝收你關稅時，你返局長佢一定俾得返你

「獨立」關稅

要幫佢大大力宣傳

到時冇左睇佢底褲都要除卑人

係賣去美國先有關稅

我理解錯咗，不過都冇問題，照間返邱騰華攞返錢

真 呢D野冇所謂的 最緊要問支共拎錢

支持香港政府實施
香港獨立關稅政策

香港獨立關稅區

賣野去人地國家係唔係都要比關稅架啦 戇鳩鳩